[76人王朝再起] NBA 2018-19賽季討論區(23)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

咪燈

lm

睇一睇公鹿戰績，唔錯

再睇下速龍

死猩猩vc爆唔入 防守又漏人 clutch罰球又唔撚入

木狼上年威完一季入到季後賽
今年又變返做熟悉嘅潛力狼

拳王

唔係拳王，潮人無可能贏到呢幾場波

JB: no me don’t win

76單trade唔應該涉及Saric
唔覺得76會打好左

冇佢個底俾人姦到不要不要

宜家都係俾人姦到不要不要

所以而家好憎拳王

鷹多謝你都嚟唔切啦

木牛應該好快收皮

on9 topic

一線lin王

鷹：我夠贏 但我唔想贏

除左Saric 仲有咩吸引到人 連roco都肯同你食，唔通出紅撚咩

原本淨係出Covington+首輪
但隊隊都標高個價
所以最尾76人點都要出哂兩個

其實真係剷得唔錯

吾皇死好運

LaVine+Markkanen換一年季後賽體驗+Saric+Covington

都算抵既

覺得76好似蝕左

差啲

pick都唔set

阿豬真係 兩下比人過

trae pull up好大威脅
佢好識用呢個優勢過人

如果舊IG應該自己block咗

拳王一黎就有得連勝

former DPOY

saric帶木牛入Po就搞笑

啱啱見到 講過未?

🏀 #KH籃球筆記
ESPN記者Tim MacMahon引述消息指，Carmelo Anthony將不會隨隊作客金塊，而火箭的球員及教練均相信他已經為球隊出戰了最後一場比賽。

肥t撚識用佢咩

大腸fans有咩感受?

好嘔心

有無人解釋下點解火箭會唔要melo? 除左防守差少少 佢有咩比唔上James Ennis 同cp3又fd 肯定唔會搞事 人地都放低身段打後備

最後 melo會唔會去湖人合體

猩猩

防教返來，重整陣容

牙皇隊波宜家好多前弒皇者

Mirotic同Bjelica都用得掂 應該冇問題

Melo身形

講過

當saric係stretch 4咁用就死啦

係咪聽日就有得睇Butler

衰人工低囉
你諗下cut 4000萬易定Cut 200萬易

Melo來 防教就宣佈退休

而家防教點名要Melo走 先肯12月回歸

我皇：快來護駕

吾皇：眾卿家救駕

去鹿去刺啦，不過唔到佢話事

Lopez依家完全變左炮台
好岩鹿

斷腳死啦

牙奶

鹿今季啲三分真係好撚恐怖

唔好老吹 幾時有點名要佢走

少睇76
saric應該點用

佢上年喺湖都唔算差啦

如果字母練埋

不過舊年係湖都冇乜戰術地位
發揮唔到既

Melo一話來 個助教就扭計退休
而家傾掂會回歸 就傳要踢走Melo

用正常邏輯諗都知咩事

坐監啦波亞

早d之前已經要番黎

Bjelica都唔係純stretch 4

拳王個球係咪差d goaltend

拳王好波，如果係Mcgee 就真係有機timing 唔啱，搞到goaltending

詹姆斯談兩罰不中：我太垃圾了，我現在的罰球很爛

火箭其實都唔無防守出現問題
攻防都出事

上年火箭3分好似全聯盟最勁

同樓豬一樣，表現令人失望

好撚迷茫

冇錯 而家進攻問題仲大過防守問題

自製劇本

魔球理論

學驊哥所講，信心問題，全隊起手都猶豫，希望今場登登波叔起返q可以帶得起其他人

Blo癡撚線
Center 6成3分命中

湖人每場都為NBA 帶黎緊張既第四節

聽講吹左暫停可以掛住個框唔會T
真唔真？

內線高命中係正常

76得21m cap 都做唔到d咩

今年會唔會在刷fultz 建立佢trade value

睇76搏唔搏了。

好彩foj夏天無去
去左76人就提早completed

Brook Lopez變左三分射手

Lopez三分係有一手

上年係潮都唔差

04年melo成隊人逼走佢
個陣個防教係金塊主教

聽日大腸會唔會比雷雞姦

55波

好令囝

可惜喺網成日傷

樓豬係咪追晒這就是灌籃

冇睇 冇興趣

如果trade fultz fa再簽walker
Klay kawhi應該簽唔到

Walker不了

21m Walker 都簽唔到掛

最理想操作清fultz 裸簽klay

BE klay JB 是撚但 MB

如果唔係就BS fultz JB 21m MB

想點

想問有無推薦

唔好特登提啦
全聯盟29隊波會唔會得閒提住你成年俾人強姦80次
不如唔好再討論太陽啦，好無

無
用到咪算

竟然
walker打到東岸一二控咁喎

屌靈寶咪燈76 plz

你要walker即係要閪打PF定要walker打sg

Walker 留隊收類似Conley 張約啦

大家開心

模板可以小小似
giannis加bledose個定位
walker犧牲小小球權

不過都真係好似唔多work
embiid都食哂內線位，閪個定位有啲不知所謂
walker打sg應該幾好嘅

如無意外 球場上只得一個波

因為字母真係去打PF

Walker 閪 祖 jb
一個波夠唔夠分

但klay 九成留勇架啦
最大機都係簽walker次流

同埋都有賴lopez靚spacing
閪做pg真係合格有突
但一日無射術，來緊76真係碌撚咁

係，依家都係靠embiid carry
Ben一clutch time 冇撚用

垃撚圾病閪

牙豬已bust

未架
仲有未來。。。
只係怕76等唔到落去

原本想睇蜂有冇未來
不過check check原來咁撚多爛約
17biyombo 15 m william
14 zeller(都ok,不過對比capela)
13 mkg
個個去埋19-20，batum 21年囉27m

原來完全垃圾來

後年要續Ben 啦
得番19 fa最後機會

點等，啲三分罰球好似上年咁
trainer tweet話佢重未好返，隔一陣又delete
好心佢自己出來講幾句，問又唔撚應

Mkg ok啦

佢個位撞哂monk同bridge
點都唔會留啦，留的話下張約都肯定唔過依家

其實塞今年咁關唔關Hayward 事
睇左幾場佢都冇乜出手
防守都好落力下
雙探花都冇上年咁sharp

Mkg技能加哂落防守到

勁就唔勁喇

合格有突啦

講開bee

呢隊野選人真係唔係一般廢咁簡單

前 NBA 球員 Jimmer Fredette 打破 CBA 單節得分紀錄，前紀錄保持者還以壓哨三分絕殺

前NBA球員，現時效力CBA上海東方大鯊魚隊的Jimmer Fredette在昨天的一場對北京翱龍的比賽上打出勁爆的表現。他在第一節比賽一分未得，但在接下來的比賽中大爆發，全場34投24中，包括三分球10投7中，罰球21投20中，攻入了75分。他第四節單節取得40分，打破了CBA的單節得分紀錄，此前紀錄為Pierre Jackson所創下的32分。

Jimmer Fredette在2011年的NBA選秀會中被帝王隊於第一輪第十位選中，其後在帝王效力了三個賽季，13-14賽季被帝王買斷合約，然後加盟公牛。其後他還打過鵜鶘隊和紐約人，最終於2016年月轉戰CBA，加盟上海大鯊魚隊。

Pierre Jackson是2013年的NBA新秀，在第二輪42順位被76人選中，隨後被交易至鵜鶘。

其實林書豪好勁

一上力又傷
黃種人問題

Mkg, zeller都唔差
但 batum, m. williams真係垃圾黎

黃蜂咁多爛約咪多得球員工會死都要一炮過加人工囉

我冇燈 wo
咁76人睇落真係好似會勁好多

西門打 pf都唔差

佢如果轉做 nash的打法
生涯應該可以長D

原來你係大法師

冇野啦

其實有好多人都認得我

又開會

佢邊有nash咁射得啊

Nash射波仲癲過curyy
唔係做到
Lin以drive為主

Nash射波仲癲過curyy

who is curyy

不了

其實我都係想同大家傾不 NBA姐

有咗第一次，第二次冇咁痛㗎啦

最慘係唔上唔下
Trade走walker tank一年仲好啦
不過都好過heat無咩新人

trae young=new curry

佢的確有少少 curry的影子

唔關事啦

隊波又唔想全tank 又唔會拎到冠軍

未一路overpay 隊人一路維持競爭力

堆人又未至於爛約既

MJ做老細唔撚掂

Nba 總要有隊排9，10，11既

屌curry啱啱入行嗰陣都冇po打啦，仲要成日傷俾人笑。對細楊生要有信心，三五七年之後佢一定勁過辣殺curry

唔知點解嗰真唔留lin頭，其實都算打起咗啦

咁如果你話而家lin成日傷既話
放佢都冇話錯既

熱火靠淘寶都好過黃蜂多多聲啦

詹姆斯、利拉德等人談安東尼：甜瓜應該被更好地對待
開拓者球員埃文-特納今日更新個人推特寫道：「他們需要更加尊重卡梅羅-安東尼。我不相信他是個毒瘤。」

齊羊似nash

啲上籃係有啲影子

打法都似啦

Batum份約仲唔夠爛?

但太樣衰

就送比拓柒啦

底薪肯定要
animu同harkless持球廢能到

拓柒真係要都只可以底薪啦

「我們還沒有我們想象中的那樣優秀，歸根結底就是這樣。對我們而言，想要成就特殊，我們必須要經歷這些挑戰。」Kyrie Irving賽後說道，「現在，我認為如果我們有一個15年或14年經驗的老將來幫助我們度過例行賽，那會幫助我們，並讓我們明白，這是一個漫長的馬拉松而不僅僅是一次全速衝刺。這一切都是態度和努力的問題，所有問題都會歸根到這一點。」

成隻哥布林咁

MELO 換海公公 DEAL?

海你老母

Lbj?

我信，佢rookie year三分已經癲過同期curry

有但唔係長插

有無推薦？

我得一個seagate 1tb year1用到依家final year無咩問題囉 其他牌子唔知 當時係貪平

Thx

吾皇: 榮叔 我都知你冇左朕唔得嫁啦

榮仔

第一反應都係呢個

過泥我湖
Ki+ball

火箭簽咁多個人 最有用既係 雙向合同既clark

trae young > fox

我湖雙塔 拳王+ma boi
簽埋瓜 可以備吾皇休息十零分鐘

潮人衝冠味濃

周天子唔講？玩杯葛？

Curry跟James一樣，算是NBA最積極參與政治的巨星。他也說：“因為我們影響力最大，我們的聲音是有能量的。我覺得現在整個聯盟也都覺醒了。”他們倆雖然過去四年都是總冠軍賽對手，但私下關係卻很好。“我們都在支持和鼓勵彼此，經常進行對話，外人可能都想像不到。我們關係是很緊密的。”他說。

贏咗啦 summer league

到底Curry同吾皇有冇扑過野

今年輸左比拓柒

有錢佬無野做就會要權力
Trump呢d表表者

下場都輸比拓柒

二波

Melo

季後賽主要講防守，擺個黑洞入黎咪即係衝冠無望囉。

Melo反易去鷹最岩
輸贏都無人殺

原本trade左過去
但自己buyout contract

牙瓜同箭個防守教練有咩牙齒印？

愛過

叫佢防守

有無搞錯=.= 叫得分手防守？睇唔起佢？

真的？

Happy 3⃣1⃣st Birthday to 1x NBA MVP, 7x NBA All-Star & 4th All-Time in triple-doubles... Russell Westbrook! 🎂 🎉 #NBABDay

咁無啦... 自己種既因

白頭佬提早退休 有人估係因為MELO
當佢話返黎火箭 MELO就搞事
唔知係咪兩個不和了

88年喎

虛數

刷數據

melo宜家根本就唔上唔落，轉型就跟本無望，打3d又冇d，3分又要極度睇手感
佢隻打法就要成個team圍住佢轉先可能打得起，攻要有人執板，守要有人幫佢補位。仲要講緊佢有翻打sf水準嘅質素先得。你要宜家穩隊波圍住個廢老去打，除非個老板係佢老婆啦

我反而覺得 Walker fit 哂
Fultz 本身成材其實都係走 Walker 路線
基本上 76ers 有 Simmons 做 Point Forward 下
一個 combo guard 實際過一個純 PG

希望快啲清件廢閪豬

如果76ers 唔清 Fultz 的話
最理想應該係追 Mirotic

佢老豆真係玩9佢
NCAA 真係好難唔封殺佢

希望melo嚟我腸，包有正選

Lamelo

柒碌人可唔可以收留佢
後備搶下板執下分就夠

廢到

會唔會廢到比jb咀炮？

一定啦 melo又嬲嬲豬

Jabari

西毛

聽日生性

放心 正常發揮就ok啦

Jb聽日出得？

應該星期四對 Magic 先出得
聽日 NBA Office 先 finalize 到個 trade
計埋體檢同練習
對熱火應該趕唔切

有冇人覺得RJ Barrett有d伏味
動作好唔流暢,又慢
Zion特出好多

Go 湧打7箭

癡撚線

支那本色

我瓜下一站又要令邊隊遭殃

不如去巫師

鷹隊 各取所需

腸，都冇得再衰

@夫g

Me龜30歲生日快樂

唔覺

leonard又屈機

覺

要po team不了

做乜d stream播緊冰曲

Butler抵達費城：我們想要獲勝，我們想要得到總冠軍

牙豬

湧啦，最佳選擇

Fultz冇得救架啦

攔啦 辣殺

橙 鳩thing頓隻狗要托垃圾閪照顧

成日以為cp3可以救到佢
點知今季佢都自身難保

jb都忍左見頂城城一季先屌出聲
你估佢幾耐出聲屌閪門牙豬

Jb為左著23號逼人轉no

牙豬會賤賣啦，應該唔會點屌

霸氣

牙豬射ft 個form 好撚肉酸

為左成為自己老豆

冇計，未100% 復完

好似lag 左機咁

宣示主權

MELO 真係走

走左？

ryo蛇代表箭迷講兩句祝福下人

Sources on ESPN: With no ongoing discussions to rejoin the Rockets, Carmelo Anthony’s reps spent Monday gathering information from NBA front offices to find a landing spot.

一路順風

我melo

咁撚快

依一刻大家覺得jb定pg勁d

Jb

【星島日報報道】安東尼新加盟火箭本季NBA上陣十場後，周日突然傳出將會被裁走，此子亦繼上仗作客馬刺因病缺陣後，作東鬥溜馬再次缺席，令傳聞甚囂塵上。外界估計這跟曾被該位明星前鋒逼走的助教比斯迪克回歸休斯頓不無關係，曾被稱為「教練殺手」的安東尼今次可謂現眼報。

由於盛傳被安東尼逼走的教練可謂多不勝數，故前者獲封為「教練殺手」。將於本月底回歸火箭的防守教練比斯迪克也曾是受害人，他於〇四至〇五球季擔任金塊主帥時僅執教廿八場後便被辭退，據報主因正是安東尼不滿比帥要求他多參與防守。

還債牙

根據The Athletic記者Michael Scotto的報道，聯盟消息人士透露，籃網曾短暫嘗試用丹吉洛-拉塞爾、朗戴-霍利斯-傑弗森還有配平薪水的球員向森林狼報價吉米-巴特勒，但是這樣的報價沒有得到回應。

少煮 雖然網教練否認左

hb吊打

簡大佬要jb
簡二佬要pg

連一季都丁唔完

雖然成日搞屎棍
但真心覺得jb打波態度好值得學習

到底大腸迷係點生存

做大佬做到要走

垃圾網賣dlo rhj留levert allen tank到出哂面

好快到雀屎

真球迷

J住 ayton

咁我皇都走啦

kd?

比阿當斯打爆

牙奶季前日日打j 贏完垃圾牛打得仲勁

走完做二佬

佢應該講緊種態度
木狼果陣雙子唔理佢姐

Okc大佬明顯係龜

守死KD真大佬

此前被76人交易至森林狼的羅伯特-科溫頓今日在Instagram上發佈了一段視頻，曬出了森林狼內線卡爾-安東尼-唐斯送給自己的禮物。

「歡迎來到球隊！這裡冷得要死，所以我想你需要這個！讓我們加油吧—唐斯」唐斯在小紙條上寫道。

Towns好warm

大佬城

點解呢到特別凍

有少煮真係無可能tank到

哈哈哈哈哈哈哈

樂觀啲
未到30分呀

Hardest Road

準備反杯了

大腸第一節得13分

無可能啦

公牛d防守好有問題

學少帥姐

係

Carry 全隊

你我相隔多麼遠~~~那年那天可相見~~~

我獨班bench好撚勁

刑天又贏

dfs同德國仔好正 正選on9

melo好似唔可以簽返一線鷹 佢返okc又得唔得

去巫C了

得阿
唔可以返waive隊炸

明明有成隻拳王係度

起碼一定頂到Adam, 但偏偏放走佢

重令佢加盟潮人， 大腸真係。。。

牙奶屌死你！

我皇個brand啲難越出越核突

巫師真係無壞
有咩仲可以衰過依家

melo去76人

根據The Athletic鵜鶘記者Will Guillory的報道，他在跟鵜鶘多人交流後得知，如果/當安東尼變得可以被得到，鵜鶘對他不會有任何興趣。

Guillory在推特上寫道，鵜鶘在四號位上陣容深度很好，並且安東尼的防守讓他很難打三號位。

消息人士透露，除非方向發生改變，否則的話火箭將在近期裁掉安東尼。

裁判報告表示，在詹姆斯扣籃之後，場上出現了暫停，並且詹姆斯掛框的原因是為了保證自己和其他球員不會因為碰撞而受傷，因此，他既不算是在延誤比賽、也不算是在嘲諷對手，所以這並不是一個技術犯規。

湖腸一家親

幫逼走教練thx

銀仔好波

好似話James Jones 賣人情比LBJ

我唔撚想打熊喇 好勁

都唔係對手，點嘲諷

佢係到個陣打到成pat屎咁

太陽唔係廢咁簡單

其實call唔call timeout
都係被人7，8分run架啦
call來做咩je

NBA要賣廣告

好撚癲，上場頂死KAT 呢場扑鳩齊羊

證明係hea打呃飯吃

好開心太陽仲有啲作用

扮工冇睇，大腸又做乜鳩

大腸係起機性手

已經唔知點答你
其實係正常發揮

除咗廢之外都無咩問題

例牌炒飯

又有雙狀元

好心啦，又唔係唔知Lakers GM傳統仲小氣過公海嘅_____，資敵有撚用咩

以前屌ryan，jj累鳩我地
依家兩個都唔會再點出咁
仲可以屌啲咩

大腸fb仲好意思出片j依場嘅大橋

西毛

點解要waive唔係waive cannan條撚樣

可能都當賣個人情比Tyson 掛

呢幾年教仔都有功勞

掛

daj真係垃圾到仆街

有咩新力軍好撐
依家雀又太廢
想轉去雞塊一年

狼網邊條友傷咗 好似好大劑

Levert好似好撚大獲

狼啦

有無link

西波龍倒水倒到

又傷？

傾屎
咩直

應該好似hayward咁 成個場靜撚哂 啲人又遮哂面咁

=.=

屌 難得今季打起左

NSFL

哇屌隊長嗰隻好大單啵....加埋之前，係咪即係收得皮

湖人

爛網係咪有大佬詛咒

新力軍聲勢最浩大一定係湖

唔喺New Jersey 之後開始風水差咗

恭喜夫子

有無人形容下Levert個傷,唔敢睇

有件廢老牙皇，唔新了

好矇其實睇唔清咩事。。。

屌諗起Devin Harris 又係喺nets做大佬冇耐就大傷....

癗點睇冇左牙龜反而大炒人

睇落似PG...

落地個下好似好大獲

真斷腳

Levert係sg
Lopez喺網做大佬果年又係傷下打下

佢意思係似PG時咁傷

......

樓豬醒少少ok?

PG宜家搞到PG好混亂

full team 龍今日要豬波？

根據Philly Voice記者Kyle Neubeck的報道，他收到了一位76人球隊消息人士的短信，消息人士在短信里斷然否認了他們在試探得到卡梅羅-安東尼的事情。

Markelle Fultz and Drew Hanlen are no longer working together or on speaking terms, according to league sources. No word on why the two parted ways, but their relationship deteriorated about three weeks ago. Prior to this falling out, Fultz spent the summer training with Hanlen.

大腸唔炒幾時炒

屌今季好到食埋dinwidle啲min....
mip都得...

西波龍終於要輸第二場

canann斷腳死啦

8分鐘15分唔係冇機嘅又

又柒

太陽又俾人炒

7分鐘10分都有機

今日Lowry 吃曬屎

俾何年希老強

何年希勁到仆街 當年d人笑佢笑到

levert果下屈到隻腳90度咁

唔敢睇

hayes上身

rapper

俾rondo改造完係唔同啲

而家睇返佢份約好值

我都唔敢睇

連kawai都防到

熊又要贏爵了

本身真係有機會爭mip

佢上年連 KD 都要守
守可愛算對佢仁慈
基本上 Pelicans 啲 dirty work 佢一個頂哂

點解mb依排咁多罰球射

今日速龍d 防守簡直係放題， 任入

仲要簽左ua

大橋

要捧做新nba第一人

命中太差
屎綠4中1
Lowery 7中0

你睇小露寶冇出聲就知咩事

parker勁到仆街

jamal bridge ayton條lineup唔差

起碼勁過cannan，有佢起碼後備都有啲人可以入下波

中生代

mo c

假期痴咗線啊

去到今年先叫正常就突然間好值

睇陣垃圾刺啦
好快會麻木

Levert：膝蓋沒事，下一場應該能打

本身上場就傷傷地原來

佢要打到咁先叫正常

佢有啲magical pass
over兩三個人都俾到ayton
呢啲野point booker做唔到
cannan直程去食屎啦

每場都提我想搵個真pg

我潮 除咗foj之外

舊年防守一陣牙

西波龍輸得

猴就快退休啵

咁撚癲
撐Levert阿

雷對住大腸都會倒水

一日搵唔到個真pg一日都要咁樣，同埋起碼Jamal係有火，雖然防守廢啲，不過同cannan都冇咩分別

攞唔到mip唔係壞事

舊年頭半季瘋狂派膠個時你唔提
會然上年夠一陣啦 咁又笑佢

今年真係入po都危，好掛住TP

levert 同早幾日黑碧個傷好似

慘....今年開始上

睇完波叔份約 而家覺得咩都值

合約年? 冇戰績重壓力做乜咁博?

咁係波叔on9姐 又或者係火箭on9

咁都要燈

又追擊波縮

點睇無左阿龜就倒水

波叔邊忽on9 簽到咁嘅約不知幾叻

有冇見過俾底薪pg屌打嘅頂薪pg

垃圾刺 都有幾個新仔有前途

講事實唔俾？

新秀合約年好似

好過cannan啦
起碼自己create到shot
唔會有野差得過cannan架喎

去到2020...
希望網隊新神醫搞得掂

網隊有新神醫咩??

打網都55木牛都算好野

我話防守冇咩分别啫，其他方面直頭屌打

複診緊，可摸耳講發生左乜事

都撐撐地你地
不過過去有啲history, 唔會真撐
猢直程反

第三節大爆發

咩病

j得parker多要睇醫生?

冇咗jb差半班波嘅

半場兩分

莫非第三節10分!?

因為有dlo

不舉

系

反雀了

打波整親做手術

瘋狗症

發現ching幾sick ball

友誼波?

豬真係好撚on9 場場起手又小 命中又唔係特別高 唔知想點

牙滿又mon po

不得不提holmes真係防守好撚好

嗰個係costa

小牛後備勁正選好能多 正選班友仆街啦

越南玫瑰

本身levert入nba前都大傷過
醫好佢隻腳果個醫生好似係去左網隊做隊醫無耐既醫生
個醫生之前醫好左259隻腳

起手多命中低就唔止好撚on9咁簡單la wo

我處

大腸場波咩事 冇睇每咩追到咁貼

鳩下鳩到8分

主因okc係咁打鐵
suns都唔多三分, 兩分兩分咁食返來

bench有個jj好好多...

okc同垃圾小牛一樣 永遠贏好多都可以打鐵倒返哂出嚟

Embiid本賽季9次30+10聯盟第一，三倍於第二名

頭幾場俾人鬧得好勁

唔信

想入黎吹奏牙羅
就見到有人吹左

佢吊狗

米屈

求下koko唔好上件廢閪

76作客都幾廢 1-6

熱犬今日放假？

Okc打腸都輸嘅又可以恥笑一星期

放左好耐啦

fb完全無update

你清楚到

我係基督徒黎

邊個話耶撚唔扑得野

搞撚埋d咩跑步團，不務正業，荒死唔係想食女咩

佢係我地office助理

又出返dsj呢件垃圾

我話

你有參加

朱茵都聖母產子啦

勁過monk同nikilxxxx

識不少耶能女好能淫

仲廢過佢地

daj笑死 拎板都拎唔實

有冇邊件18件新秀今年係冇撞牆

近年幾次聯盟最佳隊醫獎，PG13同未入隊嘅LeVert都係佢地醫好，但呢次隊醫開綠燈批LV打...

閪

76 Fultz = bust
No time for him to develop

刷分仔打控球個種廢

BTW係成個團體唔似垃圾腸得Dr. Carter

咁呢下又同佢膝個到關係唔太大

18件新秀

doncic

76大帝勁過O’Neal
有罰球 有三分 有天勾 夢幻腳步

屌我第一次聽呢個獎
邊度可以睇哂歷年啲得獎

做乜撚野，屙個尿又豬返

明咪得囉！

咪燈...

樓豬今日客串做笑匠

因為booker to幾次
控波又被人Poke走
進攻又夾硬射

18年新秀又點撞牆啊

Dlo守乜撚？

帝要輸了

仲捉你唔到?

西足幾場，未傷好就唔好出啦

暗底反羅
又偷偷地del左潮區個迷羅topic

打小牛個場好能勁

同意，唉
對馬刺一定輸啦

咪屈啦 我copy咋

等睇速龍vs 76人

咁你唔好燈好唔好?

copy邊到呀？

又話睇醫生

真係撚鳩刷分仔，一組織就比人夾死，依家一係換個pg返嚟，一係就要等刷分仔自己再撞爆牆

原來76人係伶Rob+Fultz換JB
不過木牛點名要Saric 對Fultz零興趣

d醫生咁慢唔等兩三粒鐘唔使旨意有得睇

好似冇list，搵下大概係
NBA Team Physician of the Year
NBA Trainer of the year
網隊Trainer of the year俾人炒咗
而Riley J. Williams係醫LV+PG13嗰個人

睇黎牙豬喺76人都時日無多

rubio

記得杜狗都係佢醫好
仲要因爲咁杜狗同Levert識左 比建議佢

佢嘅態邊個會要

睇好富離開76會反彈

腸

Saric即刻用得著
Fultz都唔知幾時打得起

刺啱唔啱

Fultz打波個節奏好怪

好似手腳腦唔協調

老老實實今年都練唔到自己控球破夾，咁上限都見頂了
Canaan>=Smush Parker

希望依場之後大腸啲人生性啲，起碼睇到如果認真啲打唔係無得打

parker真係尾機

後場啲人傷好就爆架啦

我覺得彈下彈下好𤄙喎

佢得分練好啲囉，佢依家啲組織打sg都夠嘅

今日射ft

爵

小牛終於有第一場客勝

明明brown話豬off season練左十五萬球射波

我真係幾勁

嚇撚死我喇呢場

ingles戴headband成個街場廢老咁

未失戀50次練幾多次都冇用

終於出現

咁牙富頂下毛巾仔都好嘅

垃圾波都有人睇

阻住我睇湧

去刺

保雲過左去當冇事發生啦

Jb黎左之後個正選陣應該要調整

會唔會食左鼻屎肚屙

擺明

斷腳

mb 閪 jb chandler 豬
三分鐘換走豬上jj

who

豬換做紅撚好似會好D

今年籃網大佬

Grant Hill and Tony Ressler officially purchased the Atlanta Hawks on June 24, 2015.

有Grant Hill有正常PG
六十年前旭日升 一冠封神一線鷹

少煮今日好fit

不嬲都咁fit

9個三分 破左球隊紀錄？

其實牙豬搞咁耐射波仲未tune 返好 暫時見佢都係靠切入搵食
倒不如放佢落bench 好過 起馬夾返d 射手會比到多d 空間佢剷入去 都唔明點解死都要豬打starter

一共入左10球 有9球都係三分 三分準過兩分 左手curry名不虛傳

dwill咪射過11球囉

clutch time又唔放佢落場刷經

curry係右手少煮

仲要佢同閪撞到澎澎聲

根本就係閪阻住豬成長
做到好似想養佢 但clutch time放垃圾閪出黎都唔俾豬上下

擺閪同豬同場 屌你 打到兩個都綁手綁腳咁
唯一好既地方就係牙豬比起個閪ben hustle 好多 博好多

Embiid談Butler對隊友嚴苛：如果是對於我和球隊有利的，那麼沒有任何問題

豬同ball都比人迫害
clutch time係唔會係出場時間

詹皇：球隊連敗曾讓我差點崩潰，我只能繼續保持耐心，不斷提醒自己球隊還年輕

“我沒有改變任何外在的東西，但是你懂我是怎樣的人。我上週差點崩潰，我不得不坐下來提醒我自己：‘你得明白你在做什麼。’這個過程對我來說是有幫助的，我只能繼續保持耐心。”

“我必須從頭開始，並且記住這是一支年輕的隊伍。” James說道，“我們現在能打出一些好球，並且開始養成一些好的習慣。這就是目前最重要的事。”

Mb同jb爭勝心都好強
相反閪就

大猩猩含撚啦

要不是我皇carry 湖人早就完蛋了

derrick white幾好j

贏tank鷹一分

炒罰球第一人

帝崩盤了

塞佢打starter，等佢冇曬自信，害死豬同佢下家

其實應該好似袋利咁，
冇料就打sub

這對籃網來說真是晴天霹靂，開季打出接近50%的勝率，而最重要球員就是LeVert，他打出了成為潛力明星球員的狀態，LeVert本賽季爆發，場均得到19分，投籃命中率達到47.7%，原本是被當作新球隊核心來培養的。

據著名記者Adrian Wojnarowski隨後報導，LeVert坐上救護車前往明尼阿波利斯醫院/創傷中心接受右小腿檢查，Wojnarowski也表示：「LeVert受傷的場景讓現場球員都被震動，他本來已經成為籃網潛力核心，本賽季表現那麼棒，是可以滿足球隊一切要求的。」

BTW Ayton對眼灰過豬

搞錯左…係泰臣carry..

本身已經唔係好有火
係呢啲閪波打仲要無咩touch

冇我皇james jones撚會waive俾你咩

防守個陣起碼要守好啲，成碌木咁係到

駁吾刀

未睇真數據
但睇咁多場，holmes在場應該比ayton
多好多分
防守超好，夠hustle，識boxout
走位仲好過ayton，成日有alley opp

好掛住holmes
打波好有火

btw ayton好似係全center starter allow得超多分係paint area

*最多

差隻pg所以鳩打咯

人腳一定唔係最差果3隊

唔需要計ariza
呢兩場好啲
之前仆街來，會當自己pg插哂花咁打kd

簽林書豪阿豪哥去會點?
班友仔會唔會聽教聽話?

其實JAMES係度捉緊盤大棋。
所有隊既ＧＭ同佢微來眼去

我不嬲好支持
佢或者rozier

冇人睇?

入季後賽: 勇雷爵湖熊鵝箭刺

塊會10連敗，輸到第9

10連太誇張
贏1輸2咁慢慢落去 等大家唔多覺
到發覺個時已經第9

又燈

呢d燈唔到架啦
因為塊真係會第9

狼？

抽籤啦

會唔會有好似 Towns 咁 draft 時個個 J 佢防守
去到 NBA 變放題

Next topic: pray for LeVert

ayton本身weakness講到明係防守專注力差

近排冇睇太陽，
咁佢進攻係咪當初講到咁好

ayton comparison係embiid
Embiid之後都講明會kick his ass
因為佢打防守，ayton無
ayton係所有新秀center block排最低
steal就中間

射波穩陣，低位單打好一般，進攻其實真係幾好

又一個狀元

咁唔錯喇，係太陽問題啫，
不過今年jj啲數據都好差

第一場打小牛
啲中距準到仆街，roll in好撚正
依家中距時有時無
post game個baby hook好撚正
進攻我俾到A,好撚top

你見佢命中6成幾都知佢好惦
有場打灰熊，一囉波被4個夾
佢傳出去俾書生3point
進攻幾好j

連助攻都有個下先勁，佢組織應該係依隊大腸都頭三

igor唔識用
但唔知佢係咪博表現
下下插花tough shot
總之做哂所有鳩得來無用嘅野
依家雪緊

bogdan幾時嚟接ingles捧

睇來步我瓜後塵了

睇落個模板其實似joker
我睇好佢進攻仲勁過joker

又要佢斷多次

佢自己都打得唔好就做返啲基本野先啦，依家雪一雪都啱，佢最大問題就係太raw，無乜理由仲比佢上場自己練帶波，應該要自己訓練個陣練好

宜家17新秀頭五點排

igor其實好憎佢呢類
同bender一樣，quote返佢"can do a little bit of everything but nothing much"
都唔知點撚樣用

jj真係唔知成個summer做過乜鳩
我tj今summer好努力

已經3連敗左
9 4 輸多3 4場就跌番出頭8

Tatum
Mitchell
Fox
Kuz
og/dsj??

tatum近排多人反，
同咪嘈掉轉應該差唔多

帝隻黑熊呢

幾期待芬蘭司機返來
佢加fuck me

隊長斷完腳返黎打都廢左咁多 難得LeVert正值當打 molamola

無進步都好大問題，佢直頭係退步返上季季初咁

毒撚咁都唔試吓攞career high

上年仲係冇咩人識佢

levert後生d 易d recover

kings

已經大傷過一次

new Parker

刺狂to

fox今年幾好J

插水

傾屎咁勁嘅

係垃圾刺太廢啫

文件河之前為左個仔亂鳩咁黎
而家冇左個仔係身邊正常返咁多

就係因為要就個仔

去到毛師長坐
合約年先比人trade走
慘

勇又要輸了

早排輸波好似屌隊友唔防守

12分鐘lead 8分未撚驚過

冇左個仔睇既世界唔同哂

都唔算長坐啦
role player呢d身份先係佢應該既位置

tatum近排撞撞地牆，我覺得kuz最得

證明curry>all

Nets咁撚慘

冇廢鳩俾人炒
冇curry有機會輸波
幾時到KD休息返一場黎證明自己

認真單防了

Kd rest=739

撞完 鎊眼 收曬皮

榜眼唔算既

全部撞晒牆

lou真係物超所值

mitchell
kuz
fox
tatum
maxxxxxxxx

幾合理

Harell好有球味

病閪再唔練射波會唔會變到odom咁

不過odom都好似射得準過佢

harrell 勁撚到

harrell好hustle

冇射波以後都幾難場均過20

harrell今季
成日執執下就10幾分

睇到佢連射都唔射真係好失望

浪費晒個天賦

和～～

大飛

都係要kt

大飛條命始終都要俾人反勝?

klay

lead足47分鐘
最後輸波

playoff佢同富仔冇射 76人好難打 撚有咁多空位剷同快攻
成個夏天唔知做乜
唔求有3分 有long 2都好呀

LeVert

廢鳩最尾

green

有ot睇

green又派膠

真係睇到悶呢個劇本

See

冇timeout咩？

全場未領先過 都打到加時 世界級

cls 咁樣打個11-0

又撚狗

Kerr 唔叫暫停既？

平手經常唔叫

所以話睇勇最後三分鐘仲输緊會好好睇

等你返高登先叫

又捉一隻支那狗

殘體字

最尾有成7秒set play 喎

屌。用mac打速成會有殘體 sorry輸

kd fouled out

KD 6犯
大飛如果把握唔到真係冇計

咁都foul

harrell勁到

klay絕境mode

woooo lou

lou

air

今場一半贏harrell

Harrell + Lou

體力爆燈

勇要輸了

大飛，tobias,galo,Lou,harrell

Lou罰球個出手動作好細

大飛個老細爆血管未

Harrell 好fit

死左啦人地

gallo回春了

老細興奮到

Looney

reported

大飛差唔到四年冇贏過勇

後生仔始終都係後生仔
唔夠爐火純青

對上一次贏係14年聖誕

Steve kerr呢條廢老係咪吹大左

jokic個幾場係學佢

大飛真係多謝第三節球證支雞
打到湧飛出場都唔吹

18/1 Lou Will 50pts victory over GSW

上年Lou 50分咪嬴左次

文件>kerr

呢隊湧真係建立唔到皇潮

應該係講主場 好似係

熊爵88 96 呢d比數係小球時代真係幾癲

咁快燈

大聲啲講 邊個先係湧真大佬

公牛湖人當年輸得少咩

牛華57歲都仲叫廢中
卡52歲廢中姐

係

主場咋
上年作客咪贏過囉，lou 攞 career high 50分嘛

正確啲講係今年1月11日

黑哨

前幾年大飛 唔係手感撚黑氣 就廢鳩撚短手

屌，淫K打得咁撚辛苦，你老母McKinnie兩個play倒哂佢

Levert點傷法
唔敢睇片

咁klay自己都兩球air ball喎…

食飯瞓教打快艇？？？
屌你老母

讓咗mvp

後面踩左佢一腳

入一球就air一球 打和啦

harrell好似Kenneth faried

進攻勁好多

Looney jones 同bell 三隻底個finishing 都好撚廢

但仲有防守大鎖追掹肩，三分神射K湯臣，無敵單打怪獸杜蘭特啵

西岸爭po嘅球隊會唔會多咗啲

簽mccaw>炒mckinnie

Dirty play by nance

Pg個種？

乜鳩
上年lou will咪50分贏過

關鍵時刻出新契仔都唔出生命石

屌你話自己單打失敗，比人block柒都無咁嬲
hea傳搞到比lou大爺偷波果個先至最on9

不要再上說了
還記得是90落斷
出得黎打番仲有態算係神既恩典

90度

我信Lance冇心嘅

pg 好彩個時仲後生

傾，艇唔駛理

尋日先睇篇文分析佢有機挑戰mip ，今日就咁

LeVert都仲後生
不過已經大傷過一次

差唔多嚴重，不過視覺效果冇PG嗰下咁恐怖

最具視覺效果斷腳獎

艇贏咗鹿勇

睇番段片，個講波佬話佢3次foot fracture

打包送走，唔要呢啲獎

AB0仲要傷幾耐

綺紅本身係咪有睇開爛網波？

傷咗比sga 打起都係一件好事

根本你分身黎

講緊主場呀

眼紅我有fans？

Durant三雙都無撚用

隊長個一斷又點睇

who's fuckin care

樓豬=夫g二世

啱
If我=秦始皇
樓豬=秦二世

樓豬=趙高

你=個隻鹿

今日發生咩事 東西岸第一一齊豬波

然後毛竟然贏波

不過好彩大腸依然都係我熟悉既大腸

If you not with mo now, don't be with mo later👌

55 bye

都話你funson嚟

禾迷河典會唔撐毛呢

你前兩年入去打，咪跟咗機囉

多謝支持小妹

人妖

閹人都當係女人啦

閹人有jerjer啵…

咁你當唔當小孟係女人

不點名批評，希望閣下認清西爺加河父就係最強組合

但佢最後俾人屌佢閹黨殺鳩咗

艇迷感謝明燈

野生捕獲艇迷
你鐘唔鐘意SGA?
點睇Teodosic被bench?

唔好迷艇 一陣第二rd又3-1出局 你要知道而家文件仲係到

如果76交易富仔 邊隊最大機會

去大腸囉

咁多潛力 又潛到水底

想知會換到咩野,依家全世界都知富仔冇料到

同埋如果閪繼續唔識射波,就交易埋佢,依家出佢好似打小個咁

doc rivers錯乜？
聯盟黎講佢絕對係好教練
炒左佢一定好快有人請

富仔係傷 睇下有冇隊咁博同76會唔會平放換cap space

76換番黎個代價太大，而家冇人會出好野換富仔，不如hold住等佢打起好過

似會放埋富仔,清空cap space,等黎緊個暑假簽多張max,咁下年就4星戰隊,如果你當閪係星嘅話

穩定進步中
分波同啲 decision 仲可以睇多陣

Draft 得 SGA 就知 milos 放係 bench
佢攻好過防就啱第二梯隊

班bench只可以活在curry klay kd 加乘下

缺少mcgee後遺症出左黎
不過湖人都開始少用mcgee

是撚但，唔計潛力都勁過廢閪canann

閪曉傳ok嘅
字母夠冇3分
而家都勁到pk啦

文件今季之前係有啲問題
搞唔掂啲大佬文化
同埋做唔掂GM

今季搞掂晒啲問題
希望唔好成日第4節倒水
（今場0-11差啲輪埋）

佢個仔係到更顯問題
佢個仔根本就冇料

字母起馬三分綠內佢都敢射

迷河

唔知Levert 之後會唔會變利華士頓咁好打呢

換fultz 都係為下年有一份max
為清cap 點都換唔到好野

單對單已經好難守到字母哥

各位我發覺我一直都好仆街，嘴賤

我依家深切反省，痛定思痛，知道我係錯嘅

想成為一位和善嘅會然

會收下把口，thx

佢有字母咁坦克咩

Noted with thx

gm佢唔係做得差
1. 整體薪金算健康
2. 好似冇乜垃圾合同
3. 針對陣容下，牌面進行到位補強（打唔到出黎係一回事）
4. 有限資源下，組成全聯盟最強bench陣容（強到係季前冠軍熱門之一，結果又係夾唔到）

🙏🏻

bender+troy daniels

成隊除左新秀都到期仲清乜

有待觀察

下年博張max 要清9m bor

呢家得21m cap

清到豬就啱啱好

我希望大飛換個Mark Jackson翻嚟再執下啲防守

冇仔細計，下年當108m cap, 班新仔加大帝霸到87m 人工咁多？ philly起碼有35m+ cap啦下年

閪連波都唔敢射,點同字母比
我唔係想閪有三分,我話佢要識射波,識射已經難守好多,好似字母咁
射波=/=三分

字母宜家三分都叫有得入架，同不射男比

續埋畢拿呢

doc真係教得幾好
你見jerry west換哂成個正選陣容，唯獨保留doc就知

另外，應該冇人會請mark jackson做主教架啦

好似計續曬原班人馬加butler,係得21m cap space淨,再加上下年閪換合約,姐係今日暑假係76最後機會

Melo經理人已經接觸過湖人，76人，熱火， 前面兩隊話要培養年輕人，得番熱火。

熱火防守好好個喎
佢頂唔頂得順呀

冇咗個仔係正常咗，不過諗唔明嗰陣點解搞到麥一輪

做多些少交易，可能有望搶klay

死病閪下年再冇射波仲想要老頂嘅話真係食得屎

要爭冠應該唔會計咁盡唔肯比稅掛 BULTER有鳥權其實仲有操作空間

咩直除左Mike Miller同傷到仆街既G Hill重有邊個

JB cap hold 30m

睇文章講

你倒轉左, 係賓仔頂唔頂得佢順

我覺得罪不在doc
每個位置都非常「傳統」，基本上玩唔到乜野變化。

屌你老咪去勇士啦

Rondo<>fultz

湖

我皇都頂過啦

一定max

一個好彩定唔好彩踢著埋rose rule

佢係熱火係ALL DEFENSE TEAM喎CHING

速龍灰熊可以考慮下

以為你講性格

我會覺得打法多過性格

不了，寧願要偷拍狗都唔要影響力大師

嚟腸啦

我覺得唔要好過要
4號位等JJ出返黎都無乜時間比到佢
除非JJ要缺席好耐啦

灰熊未必得
又係主打防守

到底Colin cowherd 呢條鳩up佬點解搵到食

唔好咁啦，你隊腸啲防守夠好㗎啦

放題路

就係要tank到盡

是但啦，打四號點都好過壞人

喪射朋友隊

如果Melo去腸，咁 ariza, warren點算

melo 四號

Waive Ariza

Warren 呢排都好似係打4號位

就係咁先啱，成team人幫佢執屎，佢或者可以做翻正牌得分手

文件我印象就臨場調動麻麻 心靈雞湯士氣波 同好撚多投訴 仲有hack

我覺得主打防守先有機
灰熊防守一向好掂，係進攻冇辦法拿分

夫子哥哥終於浪子回頭 咁我既Jabari BB就唔會比佢把賤口燈廢

Bg走左之後玩全民皆兵好屈

你唔支持牙豬啦 ？

名已改

sor hi

牙豬打成點我都支持佢，至少佢唔似Simmons射波都唔敢 而家希望JB會比豬仔打後備啦

選擇性放新聞製造輿論既死人妖

Draymond green 工兵實力得左巨星的病
平時已經係度指手劃腳叫三粒球星走位
已經第幾次關鍵時刻上腦搞到輸波？

你前身係咪終於痴左線

259同廢鳩有拗撬

🐢都忍到7年
呢d小事

不嬲都有少少
我記得上季有一場輸波後
廢鳩親自打電話鬧25仔

咁都抽到牙🐢水🙈

龜仔常規時間會上腦
但關鍵時刻一定傳左比kd先，打唔掂先會自己上腦
而且衰左唔會仲番去bench串77

今年文件已經唔係GM
之前：
1. 組咗全聯盟頂級嘅starter （三巨頭 + JJ + Caron Butler/Luc/etc.），但無晒 cap 簽 bench （得河仔）
2. 搵番嚟啲工兵又唔掂（Big Baby, Wes Johnson, Jeff Green, Lance, etc）但第二度又打得起
3. Max 簽已跌 watt 嘅 Blake, 焗住要trade
4. 無食 luxury 都爆晒 cap，好球員都留唔住（bladsoe, JJ）
5. 無垃圾合同但亦都無 pick
6. Draft d rookie 無個得（咁多年 無個掂）
Ps. Cp3 1換7 都唔係文件搞出嚟

都唔可以話唔係差
巴打你都算好人

Trade Blake 係 Jerry West 決定
基本上 West 用咗一季時間就執哂 Doc 啲屎仲要執到隊波下年有 cap space 之餘又有競爭力

發覺上季呢度最受歡迎既教練lue好似俾人完全遺忘左

冇講過佢今年係gm

1. 冇問題
2. Gm職責就係招好球員，打唔打得起唔係gm責任
3. Al horford比grffin更差更老都要頂薪（好似係），griffin係門面好難唔比。絕對係一份正價值合同，結果都交易左兩個性價比高的球員番黎。
4. 三巨頭陣容爆cap好正常，無必要罵，冇cap放走人亦係非戰之罪。

最後提一次，多年來doc 用僅有的薪金吸引好多高質bench番黎，近十年除熱火外，呢方面真係冇人可以做到咁

TRADE CP3同MAX BLAKE係同一年, 前者計WEST功勞後者屌鳩DOC

CP3 都係 West 主意
送走 CP3 後都係 West 自己出黎解話
基本上佢係推翻哂 Doc 之前做嘅決定

湧崩潰嘅開端

我覺得似傷病問題>all
冇人年係主力0傷痛
BG 同CP3 永遠都傷一件.. 一係帶傷打
BG + CP3 = T-mac + yao 天生互克

呢個垃圾page 咁都拉到賣鞋狗一齊講

關咩事
有年齊陣第二輪領先火箭3-1咪又係入唔到西決

波叔個年帶傷上陣

希望聽日勇出盡力炒鷹

唔覺得當年cp +bg可以走得遠
上面有巴打都講左 無人打到小球位4號
仲要當年小前一個係mk或者最勁得jeff green

安東尼明明一隻小前 打打34歲就變左大前

組裝腎都係變打大前

無計 速度慢左咁多

肥咗爆唔起了

foj 有時要頂埋c位添啦

係就好 259快d走 俾番湧3巨黎

Joe John 咁矮點打大前

Po雀打船都係jj頂bg

依家既四號位仲需要高？

大家早抖

Me is me

Siakam east player of the week
putting up 20 points per game, 4.3 rebounds per game and shooting a red-hot 72.4 percent (21-for-29) from the field in three games.

恭喜恭喜

屈到

好鍾意撐underdog，睇佢地成長
kwahi,og,saikam都三個

LeVert唔洗做手術,仲要今季出得返

With only a dislocated right foot, Brooklyn's Caris LeVert is expected to return this season.

冇斷骨
仲要今季會復出

依花生睇禾勇嘈交

今年勇士唔會三年霸到 而是東區暴龍奪得首個冠軍

勇士最唔驚就係全民皆兵

你講活塞

同我皇年年強姦鷹隊一樣

我係kd就唔忍喇 下年過爵士

沙漠先啱蛇

kd愛回家

返去救贖🐢🐢

內文好正
負面影響太大！杜蘭特和追夢綠爆發激烈爭吵 因髒話太多追夢綠被球隊禁賽一場！

It’s looking more and more likely that Durant is leaving Golden State this summer. The hints have been all over, from his reluctance to committing long-term, to his brother’s comments under his Instagram posts. Green chucking that last possession and the subsequent fallout only douses Durant’s looming free agency in lighter fluid.

green攞kd free agency黎講
即係想趕佢走等自己有得留低

既生占何生瓜？

既生占何生杜

睇騰訊個女記者話green鬧259係bitch（侮辱字詞），仲話佢抱團。言論過激要隊內禁green賽

話講到佢既free agency喎

廢鳩不嬲把口都唔收

KD城府咁深，應該走撚硬，所以先簽短約

咁259不嬲都小器嘅

係呢度攞左幾多個fmvp都係無人認同

咁都要停賽

往績太小器都冇計
重要冇人屈佢
佢真係有做到出黎

屌 廢鳩識玩
佢知道佢離開禾湧什麼都不是

星星之火 可以燎原

佢走換ad一樣係4星戰隊

無斷腳 謝天謝地

廢鳩召喚kd過黎幫佢擦多3個冠軍
之後就迫佢走等自己留得低攞max

留名睇下年勇散晒

輪休姐

MVP 四次得分王 奧運金牌 聯盟第二人

肯撚定會走
成日比隻donkey屌實唔gur

冇湧咪又係0冠到完場
個時幾葡萄kawhi開twitter出文

Suspended without pay喎

我人生已經拎得太多第二

希望廢鳩今年攞DPOY

話埋259抱團

佢最憎人話佢抱團

259最憎人話佢🐍，佢都同網友嘈過好多次。
依家格連當面話佢， 高層驚259下年走，即刻罰人。 體現禾杜既重要性。

可能已經用緊十幾個分身屌green

btw強烈支持KD嚟大腸
THE WEAKEST ROAD

冇廢鳩重有ad呀下年

去西毛好D

你係咪傻撚咗

不過，唔排除勇士D球員自己炒作新聞，近年唔係屌裁判離場，就同網友嘈，又同騎士D人嘈，其實私底下一齊去club。根本係炒作做話題。🧐

廢鳩 25一齊走 入AD

[Pray for LeVert+杜綠炒大獲] NBA 2018-19賽季討論區(24)

Kd夠姜黎湖人

post霸

吾皇 不了

1000